# Milan Zázrivec <mzazrivec@redhat.com>, 2018. #zanata
# Tony Fu <tfu@redhat.com>, 2018. #zanata
# puger dog <ella.cheng.sh@linguitronics.com>, 2018. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ManageIQ_Providers_AnsibleTower 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-03 13:24+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-23 08:09+0000\n"
"Last-Translator: puger dog <ella.cheng.sh@linguitronics.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified, China)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"X-Generator: Zanata 4.6.2\n"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/provider.rb:69
msgid "%{name} Automation Manager"
msgstr "%{name} 自动化管理器"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/amazon_credential.rb:5
msgid "AWS Access Key for this credential"
msgstr "此凭证的 AWS 访问密钥"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/amazon_credential.rb:11
msgid "AWS Secret Key for this credential"
msgstr "此凭证的 AWS 密钥"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/amazon_credential.rb:4
msgid "Access Key"
msgstr "访问密钥"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/amazon_credential.rb:29
msgid "Amazon"
msgstr "Amazon"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/automation_manager/job.rb:8
msgid "Ansible Tower Job"
msgid_plural "Ansible Tower Jobs"
msgstr[0] ""
"Ansible Tower 任务\n"
"Ansible Tower 任务"

#: ../lib/manageiq/providers/ansible_tower/engine.rb:8
msgid "Ansible Tower Provider"
msgstr "Ansible Tower 供应商"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/automation_manager/workflow_job.rb:42
msgid "Ansible Tower Workflow Job"
msgid_plural "Ansible Tower Workflow Jobs"
msgstr[0] ""
"Ansible Tower 工作流任务\n"
"Ansible Tower 工作流任务"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/network_credential.rb:19
msgid "Authorize"
msgstr "授权"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/network_credential.rb:24
msgid "Authorize password"
msgstr "授权密码"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/automation_manager.rb:44
msgid "Automation Manager (Ansible Tower)"
msgid_plural "Automation Managers (Ansible Tower)"
msgstr[0] ""
"自动化管理器 (Ansible Tower)\n"
"自动化管理器 (Ansible Tower)"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/azure_credential.rb:46
msgid "Azure"
msgstr "Azure"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/azure_credential.rb:36
msgid "Client ID"
msgstr "客户端 ID"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/azure_credential.rb:30
msgid "Client Secret"
msgstr "客户端密钥"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/automation_manager/configured_system.rb:8
msgid "Configured System (Ansible Tower)"
msgid_plural "Configured Systems (Ansible Tower)"
msgstr[0] ""
"已配置的系统 (Ansible Tower)\n"
"已配置的系统 (Ansible Tower)"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/google_credential.rb:16
msgid "Contents of the PEM file associated with the service account email"
msgstr "与此服务帐户电子邮件关联的 PEM 文件的内容"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/automation_manager/amazon_credential.rb:5
msgid "Credential (Amazon)"
msgid_plural "Credentials (Amazon)"
msgstr[0] ""
"凭证 (Amazon)\n"
"凭证 (Amazon)"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/automation_manager/google_credential.rb:5
msgid "Credential (Google)"
msgid_plural "Credentials (Google)"
msgstr[0] ""
"凭证 (Google)\n"
"凭证 (Google)"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/automation_manager/machine_credential.rb:5
msgid "Credential (Machine)"
msgid_plural "Credentials (Machine)"
msgstr[0] ""
"凭证（机器）\n"
"凭证（机器）"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/automation_manager/azure_credential.rb:6
msgid "Credential (Microsoft Azure)"
msgid_plural "Credentials (Microsoft Azure)"
msgstr[0] ""
"凭证 (Microsoft Azure)\n"
"凭证 (Microsoft Azure)"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/automation_manager/network_credential.rb:5
msgid "Credential (Network)"
msgid_plural "Credentials (Network)"
msgstr[0] ""
"凭证（网络）\n"
"凭证（网络）"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/automation_manager/openstack_credential.rb:5
msgid "Credential (OpenStack)"
msgid_plural "Credentials (OpenStack)"
msgstr[0] ""
"凭证 (OpenStack)\n"
"凭证 (OpenStack)"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/automation_manager/scm_credential.rb:5
msgid "Credential (SCM)"
msgid_plural "Credentials (SCM)"
msgstr[0] ""
"凭证 (SCM)\n"
"凭证 (SCM)"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/automation_manager/satellite6_credential.rb:5
msgid "Credential (Satellite)"
msgid_plural "Credentials (Satellite)"
msgstr[0] ""
"凭证 (Satellite)\n"
"凭证 (Satellite)"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/automation_manager/vmware_credential.rb:5
msgid "Credential (VMware)"
msgid_plural "Credentials (VMware)"
msgstr[0] ""
"凭证 (VMware)\n"
"凭证 (VMware)"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/openstack_credential.rb:33
msgid "Domain Name"
msgstr "域名"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/google_credential.rb:31
msgid "Google Compute Engine"
msgstr "Google 计算引擎"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/rhv_credential.rb:17
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/openstack_credential.rb:19
msgid "Host (Authentication URL)"
msgstr "主机 (身份验证 URL)"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/satellite6_credential.rb:20
msgid ""
"Hostname or IP address which corresponds to your Red Hat Satellite 6 server"
msgstr "与您的红帽 Satellite 6 服务器对应的主机名或 IP 地址"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/automation_manager/configuration_script.rb:8
msgid "Job Template (Ansible Tower)"
msgid_plural "Job Templates (Ansible Tower)"
msgstr[0] ""
"任务模板 (Ansible Tower)\n"
"任务模板 (Ansible Tower)"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/machine_credential.rb:50
msgid "Machine"
msgstr "机器"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/network_credential.rb:44
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/openstack_credential.rb:43
msgid "OpenStack"
msgstr "OpenStack"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/openstack_credential.rb:34
msgid ""
"OpenStack domains define administrative boundaries. It is only needed for "
"Keystone v3 authentication URLs"
msgstr "OpenStack 域定义管理边界。只有 Keystone v3 验证 URL 需要 OpenStack 域"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/machine_credential.rb:24
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/scm_credential.rb:18
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/network_credential.rb:36
msgid "Passphrase to unlock SSH private key if encrypted"
msgstr "用于解锁已加密 SSH 私钥的密码"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/machine_credential.rb:9
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/satellite6_credential.rb:10
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/scm_credential.rb:9
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/vmware_credential.rb:10
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/network_credential.rb:10
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/azure_credential.rb:9
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/rhv_credential.rb:9
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/openstack_credential.rb:10
msgid "Password (API Key)"
msgstr "密码（API 密钥）"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/machine_credential.rb:42
msgid "Password for privilege escalation method"
msgstr "特权升级方法的密码"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/machine_credential.rb:10
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/scm_credential.rb:10
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/vmware_credential.rb:11
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/network_credential.rb:11
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/rhv_credential.rb:10
msgid "Password for this credential"
msgstr "此凭证的密码"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/network_credential.rb:25
msgid "Password used by the authorize mechanism"
msgstr "授权机制使用的密码"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/automation_manager/playbook.rb:7
msgid "Playbook (Ansible Tower)"
msgid_plural "Playbooks (Ansible Tower)"
msgstr[0] ""
"Playbook (Ansible Tower)\n"
"Playbook (Ansible Tower)"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/machine_credential.rb:18
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/scm_credential.rb:24
msgid "Private key"
msgstr "私钥"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/machine_credential.rb:23
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/scm_credential.rb:17
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/network_credential.rb:35
msgid "Private key passphrase"
msgstr "私钥密码"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/machine_credential.rb:29
msgid "Privilege Escalation"
msgstr "特权升级"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/machine_credential.rb:41
msgid "Privilege Escalation Password"
msgstr "特权升级密码"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/machine_credential.rb:35
msgid "Privilege Escalation Username"
msgstr "特权升级用户名"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/machine_credential.rb:30
msgid "Privilege escalation method"
msgstr "特权升级方式"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/machine_credential.rb:36
msgid "Privilege escalation username"
msgstr "特权升级用户名"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/google_credential.rb:21
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/openstack_credential.rb:26
msgid "Project (Tenant Name)"
msgstr "项目（租户名称）"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/google_credential.rb:15
msgid "RSA Private Key"
msgstr "RSA 私钥"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/machine_credential.rb:19
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/scm_credential.rb:25
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/network_credential.rb:31
msgid "RSA or DSA private key to be used instead of password"
msgstr "使用 RSA 或 DSA 私钥代替密码"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/rhv_credential.rb:27
msgid "Red Hat Virtualization"
msgstr "红帽虚拟化"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/network_credential.rb:30
msgid "SSH key"
msgstr "SSH 密钥"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/amazon_credential.rb:19
msgid "STS Token"
msgstr "STS 令牌"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/satellite6_credential.rb:19
msgid "Satellite 6 Host"
msgstr "Satellite 6 主机"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/satellite6_credential.rb:30
msgid "Satellite6"
msgstr "Satellite6"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/scm_credential.rb:32
msgid "Scm"
msgstr "SCM"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/amazon_credential.rb:10
msgid "Secret Key"
msgstr "密钥"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/amazon_credential.rb:20
msgid "Security Token Service(STS) Token for this credential"
msgstr "此凭证的安全令牌服务 (STS) 令牌"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/google_credential.rb:5
msgid "Service Account Email Address"
msgstr "服务帐户电子邮件地址"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/azure_credential.rb:17
msgid "Subscription ID"
msgstr "订阅 ID"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/azure_credential.rb:24
msgid "Tenant ID"
msgstr "租户 ID"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/azure_credential.rb:37
msgid "The Client ID for the Microsoft Azure account"
msgstr "Microsoft Azure 帐户的客户端 ID"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/azure_credential.rb:31
msgid "The Client Secret for the Microsoft Azure account"
msgstr "Microsoft Azure 帐户的客户端密钥"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/google_credential.rb:22
msgid ""
"The GCE assigned identification. It is constructed as two words followed by "
"a three digit number, such as: squeamish-ossifrage-123"
msgstr "GCE 分配标识。由两个词后接三位数字组成，例如：squeamish-ossifrage-123"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/azure_credential.rb:18
msgid "The Subscription UUID for the Microsoft Azure account"
msgstr "Microsoft Azure 帐户的订阅 UUID"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/azure_credential.rb:25
msgid "The Tenant ID for the Microsoft Azure account"
msgstr "Microsoft Azure 帐户的租户 ID"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/google_credential.rb:6
msgid ""
"The email address assigned to the Google Compute Engine service account"
msgstr "分配给 Google Compute Engine 服务帐户的电子邮件地址"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/rhv_credential.rb:18
msgid "The host to authenticate with"
msgstr "要验证的主机"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/openstack_credential.rb:20
msgid ""
"The host to authenticate with. For example, "
"https://openstack.business.com/v2.0"
msgstr "要验证的主机。例如，https://openstack.business.com/v2.0"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/vmware_credential.rb:20
msgid "The hostname or IP address of the vCenter Host"
msgstr "vCenter 主机的主机名或 IP 地址"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/openstack_credential.rb:11
msgid "The password or API key to use to connect to OpenStack"
msgstr "用于连接 OpenStack 的密码或 API 密钥"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/satellite6_credential.rb:11
msgid "The password to use to connect to Satellite 6"
msgstr "用于连接 Satellite 6 的密码"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/azure_credential.rb:10
msgid "The password to use to connect to the Microsoft Azure account"
msgstr "用于连接 Microsoft Azure 帐户的密码"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/openstack_credential.rb:5
msgid "The username to use to connect to OpenStack"
msgstr "用于连接 OpenStack 的用户名"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/satellite6_credential.rb:5
msgid "The username to use to connect to Satellite 6"
msgstr "用于连接 Satellite 6 的用户名"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/azure_credential.rb:5
msgid "The username to use to connect to the Microsoft Azure account"
msgstr "用于连接 Microsoft Azure 帐户的用户名"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/openstack_credential.rb:27
msgid ""
"This is the tenant name. This value is usually the same as the username"
msgstr "这是租户名。该值通常与用户名相同"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/machine_credential.rb:4
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/satellite6_credential.rb:4
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/scm_credential.rb:4
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/vmware_credential.rb:4
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/network_credential.rb:4
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/azure_credential.rb:4
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/openstack_credential.rb:4
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/rhv_credential.rb:4
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/machine_credential.rb:5
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/scm_credential.rb:5
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/vmware_credential.rb:5
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/network_credential.rb:5
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/rhv_credential.rb:5
msgid "Username for this credential"
msgstr "此凭证的用户名"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/provider.rb:48
msgid "Username or password is not valid"
msgstr "用户名或密码无效"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/vmware_credential.rb:29
msgid "VMware"
msgstr "VMware"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/vault_credential.rb:16
msgid "Vault"
msgstr "Vault"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/vault_credential.rb:7
#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/vault_credential.rb:8
msgid "Vault password"
msgstr "Vault 密码"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/network_credential.rb:20
msgid "Whether to use the authorize mechanism"
msgstr "是否使用授权机制"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/provider.rb:33
msgid "no credentials defined"
msgstr "没有定义凭证"

#: ../app/models/manageiq/providers/ansible_tower/shared/automation_manager/vmware_credential.rb:19
msgid "vCenter Host"
msgstr "vCenter 主机"
